# Hola! #
La idea de este pequeño sitio es servir de ejemplo y/o muestra básica de la calidad de código y experiencia que tengo en el desarrollo con NODE JS, EXPRESS, MONGODB, ANGULAR JS, JADE, STYLUS